行迴旋處外圈出右線有冇問題

定係要出左線再打燈cut右

岩先見到有架私家車係咁

請重溫黃書....

柒左

大陸得呀

唔撞咪冇問題

睇下螺旋處定迴旋處